831

記得！記得！記得！出黎！
1500 遮打花園見

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴